% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
\begin{UseCase}{CU-12}{Consultar alumno mediante código QR de la credencial}{
		Este caso de uso permite al personal de seguridad consultar la información de un alumno mediante el escaneo del código QR de su credencial.
	}
	\UCitem{Versión}{\color{Gray}1.0}
	\UCitem{Autor}{\color{Gray}De la cruz De la cruz Alejandra}
	\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Ulises Velez Saldaña}
	\UCitem{Actor}{\hyperlink{PersonalSeguridad}{Personal de Seguridad}}
	\UCitem{Propósito}{Permitir al personal de seguridad acceder a la información del alumno mediante el escaneo del código QR de su credencial.}
	\UCitem{Entradas}{Código QR de la credencial del alumno.}
	\UCitem{Origen}{Cámara de escaneo de QR}
	\UCitem{Salidas}{Información del alumno}
	\UCitem{Destino}{\IUref{IU11}{Pantalla Credencial del alumno}}
	\UCitem{Precondiciones}{El sistema debe tener conectividad con la base de datos y el personal de seguridad debe estar autenticado en el sistema.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El personal de seguridad ha consultado la información del alumno mediante el código QR de su credencial.}
	\UCitem{Errores}{
			E1: El código QR es ilegible.
			
			E2: El sistema no puede recuperar la información del alumno.
			
			E3: No existe un alumno registrado con el código QR escaneado.}
	\UCitem{Tipo}{Se extiende del CU}
	\UCitem{Observaciones}{Este caso de uso es esencial para validar la identidad de los alumnos al acceder a las instalaciones.}
\end{UseCase}

%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}
	\UCpaso[\UCactor] Accede a la \IUref{IUE02}{Pantalla Menú del personal de seguridad} después de haber iniciado sesión.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción \IUbutton{Escanear credencial}.
	\UCpaso Activa la cámara para capturar el código QR de la credencial \IUref{IU10}{Pantalla Código QR}.
	\UCpaso Verifica el código QR y busca en la base de datos la información del alumno. \Trayref{A}.
	\UCpaso Despliega la información del alumno en la \IUref{IU11}{Pantalla Credencial del alumno}.
\end{UCtrayectoria}
%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Alumno no registrado}
	\UCpaso Muestra un mensaje: {\bf MSG-20-}{``Alumno no registrado. Verifique el código QR o intente nuevamente.''}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Regresar} para intentar un nuevo escaneo o regresar a la pantalla anterior.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}

%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Código QR ilegible}
	\UCpaso  Muestra un mensaje: {\bf MSG-21-}{``Código QR ilegible. Intente nuevamente.''}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Aceptar} para cerrar el mensaje y puede intentar escanear nuevamente el QR de la credencial.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}

%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Error de conexión con la base de datos}
	\UCpaso Muestra un mensaje de error: {\bf MSG11-}{``Error al consultar la base de datos. Intente nuevamente más tarde.''}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Aceptar} para cerrar el mensaje y puede intentar la consulta nuevamente.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}

%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
