%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

\begin{UseCase}{CU-20}{Registrar Asistencia}{
		Este caso de uso permite al alumno registrar su asistencia al ETS.
	}
	\UCitem{Versión}{\color{Gray}1.0}
	\UCitem{Autor}{\color{Gray}De la cruz De la cruz Alejandra}
	\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Ulises Velez Saldaña}
	\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Alumno}}
	\UCitem{Propósito}{Facilitar el registro de asistencia de los alumnos.}
	\UCitem{Entradas}{Pantalla táctil}
	\UCitem{Origen}{Cámara del dispositivo}
	\UCitem{Salidas}{Confirmación de asistencia registrada.}
	\UCitem{Destino}{Mensaje de confirmación de asistencia.}
	\UCitem{Precondiciones}{El alumno debe estar frente a la cámara del dispositivo.}
	\UCitem{Postcondiciones}{La asistencia del alumno queda registrada en el sistema.}
	\UCitem{Errores}{
			E1: Error en el reconocimiento facial.
			E2: Falló en la activación de la cámara.

	}
	\UCitem{Tipo}{Se extiende del CU}
	\UCitem{Observaciones}{}
\end{UseCase}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Registrar asistencia} desde la pantalla \IUref{IU16}{Pantalla de Información de ETS del alumno}.
	\UCpaso Activa la cámara del dispositivo para iniciar el reconocimiento facial \IUref{IU17}{Pantalla Reconocimiento facial}. \Trayref{A}
	\UCpaso Realiza el reconocimiento facial y verifica la identidad del alumno.
	\UCpaso Registra la asistencia del alumno en el sistema.
	\UCpaso Muestra un mensaje de confirmación de asistencia.
\end{UCtrayectoria}
%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al activar la cámara o fallo en el reconocimiento facial}
	\UCpaso Muestra un mensaje de error: {\bf MSG-22-}{``No se pudo activar la cámara o reconocer la identidad. Intente nuevamente.''}
	\UCpaso[\UCactor] Puede intentar registrar su asistencia nuevamente o contactar al responsable técnico.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.

