% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
\begin{UseCase}{CU-07}{Asignar docente ayudante}{
		Este caso de uso permite a un docente solicitar la asignación de un docente ayudante para aplicar el ETS en su lugar en caso de no poder asistir.
	}
	\UCitem{Versión}{\color{Gray}1.0}
	\UCitem{Autor}{\color{Gray}De la cruz De la cruz Alejandra}
	\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Ulises Velez Saldaña}
	\UCitem{Actor}{\hyperlink{Docente}{Docente}}
	\UCitem{Propósito}{Permitir al docente asignado para un ETS solicitar ayuda de otro docente para realizar la aplicación en su lugar.}
	\UCitem{Entradas}{
		\begin{itemize}
			\item Identificador del ETS.
			\item Identificador del docente ayudante solicitado.
		\end{itemize}
	}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Confirmación de la asignación del docente ayudante.}
	\UCitem{Destino}{{\bf MSG-14-}{``El docente ayudante ha sido asignado exitosamente para la aplicación del ETS.''}}
	\UCitem{Precondiciones}{El docente debe estar autenticado en el sistema y tener un ETS asignado.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El docente ayudante ha sido asignado al ETS en lugar del docente asignado.}
	\UCitem{Errores}{
			E1: El sistema pierde la conexión al intentar registrar la asignación.
	}
	\UCitem{Tipo}{Se extiende del CU}
	\UCitem{Observaciones}{Ninguna}
\end{UseCase}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}
	\UCpaso[\UCactor] El docente accede a la \IUref{IU06}{Pantalla Información de ETS}.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción \IUbutton{Solicitar docente ayudante} para el ETS asignado.
	\UCpaso Ingresa el identificador del docente ayudante.
	\UCpaso El sistema verifica la existencia del ETS. \Trayref{A}
	\UCpaso El sistema verifica la disponibilidad del docente ayudante para la fecha del ETS. \Trayref{B} \Trayref{D}
	\UCpaso El sistema registra la asignación del docente ayudante en la base de datos. \Trayref{C}
	\UCpaso Muestra un mensaje de confirmación: {\bf MSG-14-}{``El docente ayudante ha sido asignado exitosamente para la aplicación del ETS.''}
\end{UCtrayectoria}
%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El ETS no existe o ya ha sido aplicado}
	\UCpaso[\UCactor] El sistema muestra un mensaje: {\bf MSG-15-}{``El ETS especificado no existe o ya ha sido aplicado. Verifique la información e intente nuevamente.''}
	\UCpaso[\UCactor] El docente puede reingresar el identificador del ETS o regresar a la pantalla anterior.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Docente ayudante no disponible en la fecha}
	\UCpaso El sistema detecta que el docente ayudante solicitado no está disponible para la fecha del ETS.
	\UCpaso[\UCactor] El sistema muestra un mensaje: {\bf MSG-16-}{``El docente ayudante no está disponible en la fecha especificada.''}
	\UCpaso[\UCactor] El docente puede seleccionar otro docente o intentar una nueva asignación.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Error al registrar la asignación}
	\UCpaso Ocurrió un error al intentar registrar la asignación en la base de datos debido a una pérdida de conexión.
	\UCpaso[\UCactor] El sistema muestra un mensaje de error:  {\bf MSG-4} {``El proceso no se pudo realizar por un falló de red.''}
	\UCpaso[\UCactor] El docente presiona \IUbutton{Aceptar} y puede intentar la asignación nuevamente más tarde.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{D}{Docente ayudante ya asignado en otro ETS}
	\UCpaso El sistema detecta que el docente solicitado ya está asignado como ayudante en otro ETS en la misma fecha y horario.
	\UCpaso[\UCactor] El sistema muestra un mensaje: {\bf MSG-17-}{``El docente ya está asignado en otro ETS en el mismo horario.''}
	\UCpaso[\UCactor] El docente solicitante puede elegir otro docente o ajustar la fecha de solicitud.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}

%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.