\begin{UseCase}{CU-15}{Registrar asistencia}{
		Este caso de uso permite al personal de seguridad registrar la entrada de los alumnos mediante el escaneo de credenciales y la búsqueda por nombre o boleta.
	}
	\UCitem{Versión}{1.0}
	\UCitem{Autor}{\color{Gray}De la cruz De la cruz Alejandra}
	\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Ulises Velez Saldaña}
	\UCitem{Actor}{\hyperlink{PersonalSeguridad}{Personal de Seguridad}}
	\UCitem{Propósito}{Facilitar el registro de entrada de los alumnos a las instalaciones.}
	\UCitem{Entradas}{
		\begin{itemize}
			\item Nombre del alumno o número de boleta.
			\item Escaneo de la credencial del alumno.
		\end{itemize}
	}
	\UCitem{Origen}{Teclado y Cámara con lector de códigos QR}
	\UCitem{Salidas}{Confirmación de entrada registrada.}
	\UCitem{Destino}{Pantalla del sistema.}
	\UCitem{Precondiciones}{
			El sistema debe tener acceso a la base de datos de alumnos.
			
			El personal de seguridad debe estar autenticado en el sistema.

	}
	\UCitem{Postcondiciones}{
			Se registra la entrada del alumno en el sistema.
	}
	\UCitem{Errores}{
			E1: No se encuentra la información del alumno.
			E2: Error de conexión con la base de datos.

	}
	\UCitem{Tipo}{Se entiende del CU}
	\UCitem{Observaciones}{Ninguno}
\end{UseCase}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Registrar asistencia} desde la \IUref{IU12}{Pantalla Buscar alumno}.
	\UCpaso Activa la cámara para el escaneo de la credencial. \IUref{IU10}{Pantalla Código QR}.
	\UCpaso[\UCactor] Escanea la credencial del alumno.
	\UCpaso Verifica la información y busca en la base de datos la correspondencia. \Trayref{A} \Trayref{B}
	\UCpaso Despliega los datos del alumno y solicita confirmación al personal de seguridad para registrar la entrada.
	\UCpaso[\UCactor] Confirma el registro de entrada.
	\UCpaso El sistema guarda el registro y muestra un mensaje de confirmación: "Entrada registrada exitosamente."
\end{UCtrayectoria}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Alumno no registrado o no encontrado}
	\UCpaso Muestra un mensaje: {\bf MSG-20-}{``Alumno no registrado''}
	\UCpaso[\UCactor] Puede intentar nuevamente el escaneo.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Error de conexión con la base de datos}

	\UCpaso Muestra un mensaje de error: {\bf MSG11-}{``Error al consultar la base de datos. Intente nuevamente más tarde.''}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Aceptar} para cerrar el mensaje y puede intentar la consulta nuevamente.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
