% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
\begin{UseCase}{CU-19}{Mostrar información de los ETS inscritos}{
		Este caso de uso permite al alumno visualizar la información detallada de los ETS que tiene inscritos.
	}
	\UCitem{Versión}{\color{Gray}1.0}
	\UCitem{Autor}{\color{Gray}De la cruz De la cruz Alejandra}
	\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Ulises Velez Saldaña}
	\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Alumno}}
	\UCitem{Propósito}{Permite al alumno visualizar la información detallada de cada ETS que tiene inscrito.}
	\UCitem{Entradas}{Pantalla táctil}
	\UCitem{Origen}{Seleccionar un ETS inscrito}
	\UCitem{Salidas}{Detalle de la información de los ETS inscritos}
	\UCitem{Destino}{\IUref{IU16}{Pantalla Información de ETS del alumno}}
	\UCitem{Precondiciones}{El alumno debe estar autenticado y tener ETS inscritos en el sistema.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El alumno ha visualizado la información detallada de sus ETS inscritos.}
	\UCitem{Errores}{
			E1: El sistema no puede recuperar la información detallada de los ETS.
			
			E2: No hay ETS inscritos.

	}
	\UCitem{Tipo}{Se extiende del CU}
	\UCitem{Observaciones}{Ninguna}
\end{UseCase}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el ETS que desea visualizar desde la \IUref{IU15}{Pantalla Consultar ETS del alumno}.
	\UCpaso[\UCsist] Verifica si existen detalles disponibles para el ETS seleccionado. \Trayref{A}
	\UCpaso Despliega la información detallada de cada ETS asignado en la \IUref{IU16}{Pantalla Información de ETS del alumno}.
\end{UCtrayectoria}
%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{No hay detalles disponibles para el ETS seleccionado}
	\UCpaso Muestra un mensaje: {\bf MSG-13-}{``Información no disponible para el ETS seleccinado''}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Regresar} para volver a la lista de ETS.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}

%--------------------------------------        
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Error en la conexión con la base de datos}
	\UCpaso Muestra un mensaje de error {\bf MSG11-}{``Error al consultar la base de datos. Intente nuevamente más tarde.''}
	\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Aceptar} para cerrar el mensaje.
	\UCpaso[\UCactor] Puede intentar la consulta nuevamente o presionar el botón \IUbutton{Regresar} para volver a la pantalla anterior.
	\UCpaso Fin de la trayectoria alternativa.
\end{UCtrayectoriaA}

%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
